仲有咩rpg online game好玩？

以前玩開巨商墨香龍之谷，隻隻都好好玩，但依加好似連新game都冇乜聽過咁

黑色沙漠

睇你課唔課金
不過rpg 來講 都無得唔課，
唔課金 玩下csgo , OVERWATCH 好過
唯一我覺得值得玩既RPG 就WOW

final fantasy xiv

同問

單機

想問隻game對新手好唔好。仲多唔多人玩

瑪奇英雄傳

瑪奇

等緊大作..幫推同問

美服aion

elderscrolls online

跟機同問

olg冇行ga la, 買ps4/switch la

Tree of Savior

我之前其實都開POST問過..有唔少人等九陰真經2..跟住我開始搵料..一直到而家都唔知幾時先有得玩..但描述就好吸引.有興趣可以留意下

Guild War2🤘🏻😎

Albion Offline